一人一Post狂洗連登 [時事台] 唔該你出一份力，肯出po「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣 見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post 812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼 機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大 圍到出青馬，都全條橋唔夠闊 統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道 「黑警還眼」 「五大訴求，缺一不可」 黑警聽住： 一係你就入機場殺哂所有人 一係你就還返隻眼出黎 否則百萬人不離開機場 不沖禁區，不沖跑道 不沖禁區，不沖跑道 不沖禁區，不沖跑道 百萬人入機場，機場自然停 百萬人入機場，機場自然停 百萬人入機場，機場自然停 大群： 實時Channel: